一人多張獵戶座流星雨相

樓主唔係人

尋晚向屋企天參只睇到一粒，但尋晚個天真係幾靚。

一路嘆 whiskey 一路等運到。

淨係睇星都正